[突發］中大被散水軍師分化完，大波man吹雞由大埔去中大

好野，冷氣軍師好野

收皮啦
散左咪再入
同有次機場一樣
拉

被班黑幫守住邊有咁易入返 咪傻啦

收皮啦 樓主分化撚
我地一呼百應
似你班共狗出黎遊行都老作大數？

拉

夠膽入就返唔到出嚟，即場神獸，後山大把為比佢哋入土為安

大波man 笑死人咩
驚佢乜撚?????

中大無咩人啦

圖都冇幅

唔怕警察怕大波咁有趣？

Full gear 狗都未驚過
大波man算得係咩

大波man率領一班廢老行緊吐公

大埔行去中大起碼2粒鐘

入去幫拖

黎送頭啊 唔好晒

粒半就就OK

暈左幾年無睇, 同黃洋達既拳賽打左未?

大波防唔防到汽油彈?

吐公而家好曬
因住中暑

佢從來都係聲大大, 無貨賣

中大無哂人？？

打閪咩, 兩個都無膽